仆街又到5點了

瞓唔到，好辛苦
個腦係咁轉
要繼續撐落去呀！！！！

老土講句：休息係為行更長的路～

我知控制唔到

me2

12點瞓到依加都瞓唔著

係咁ff到底香港可以有幾黑暗

我都係啊

係張床到完全瞓唔到，屌

晚晚都係咁好抑壓

無計 我都係
訓唔著 幫手twitter/Reddit 文宣下 like曬所有post就得架啦

同路

啱啱睇到你個post了
撐住

明明個人攰到仆街 但硬係瞓唔到

真啊身體差左好多

我有呀，但一方面又唔敢睇
好撚心痛，一路撳一路痛

係。。。其實個人係無精神
但好似有舊嘢係心口壓住咁好似一直叫緊我唔好瞓

Same Here
準備7半返母校聲援中學生算

希望身體可以撐到見到某啲人得到報應嘅個日

好有心

手足，我都係呀。
但我更知道我地要休息好d行更遠既路

一定得架！一齊加油啊

然後就keep住開眼閉眼但完全冇瞓過
係咁數仲有幾多時間瞓 數下數下就冇哂

訓唔著+1⋯

我好明呀個腦唔比我瞓
唔想有人出事

我都係 睇足一晚連登

頂住
前路難行但總要行
You will never walk alone

但願有朝一日係煲底相見

6月開始已經顛倒晒
星期日仲要訓得小小就再出去
但冇計 一齊屌住

瞓唔到 +1...

逼自己瞓真係好撚難忍唔住又睇熱門

same here

好想大嗌！！！

屌一撚樣
每日好驚瞓著就會miss咗啲咩咁

近排突然甩超多頭髮
我都想早訓

唔準死
係到呻下啦！！！

完全明白

來生可唔可以做隻港豬
點解我班同學可以係我食緊催淚彈嘅時候去睇演唱會
好辛苦

好似好冇將來
望唔到明天
明知聽朝7點起身返母校幫手
但睇嚟要眼光光
失眠到天光

一諗到佢哋會幾咁仆街就有團火湧上嚟

everyday

係 係現場攰
但返到去就擔心其他區 睇睇下又第二日

無死到變咗做最後悔的事。

保重身體
我都想早睡早起，屌，難到仆街

好想瘋狂發洩 屌你老母

的而且確係嚟到樽頸位，唯有寄望外國勢力
而家只可以盡力做到自己做到嘅
睇怕我都要等天光了

好掛住以前啲膠post
希望大家一齊贏

我都係
深信 堅持就有希望

我都係 我直頭落咗ok食雞脾 抖抖又要繼續加油

希望係咁

熄唔到機 唉

屌啱先有條友no id咁打過黎問我安全番到未，我話安全，然後問我光復香港下一句係乜，我照答，之後佢就話食屎啦佢係驚察 利申:我冇去過

其實如果死人可以扭轉局面，我可以比狗一槍打死
但唔好自殺

希望係
以前都好少上依度.. 但6月起就日日都有

個心攰到訓唔到

見咁多位手足覆我，唔知開心定唔開心好

總有個手足係你左近

我明白

心很累。。。

我明 啲情緒係咁黎料
共勉 攰就好訓

你有好多同路人啊

瞓唔著準備7點搭地鐵啦

跪求幫推冇理由謝振中上晒熱門江永祥唔上
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

瞓唔到可以試下臨瞓前1，2個鐘前飲洋甘菊或酸棗仁湯

係咪識你嘅人玩你咋
個對話聽落好鳩下

已經第唔知幾多晚係gum 驚勇武俾人拉 俾人打 俾人殺 希望太子單野炒車 我真係好驚 覺得好焦慮 我驚自己有病

我知道多謝大家
感覺無咁孤單

原來咁多人都係咁

忍唔住成日都嘆氣同皺眉

好撚眼瞓，但瞓唔到

你都係

好感動互不相識都可慰解

Hi 巴打

你唯有將自己變得有能力啲
你先至可以證明到你自己相信嘅嘢係啱

與其同miss講罷課，不如反問返佢，miss你會唔會罷教呀？

訓唔撚到啊

停啊！你哋已經到咗情緒爆發的臨界點，要抽離啊！
我唔想又有心足犧牲啊！好好照顧自己, ok?

做下港豬幾日，交個波比其他手足！
最多咪一齊攬炒！
我等咗好耐喇！

但你哋！係我哋嘅手足！一！個！都！不！能！少！

屌你！求下你哋瞓啦！

Ps.我都瞓唔到，但迫自己講d濕9野，又聽下人哋講下濕9野，打和啦, super! 9笑吓，止下痛啦屌！

好想訓教呀 屌

好，買包茶試下先
感謝

笑撚咗
做乜鳩
手足如果下次再有人打無來電
唔好聽，保障自己

我原本以為無人理
點知咁多巴絲都瞓唔到

hi

Same here

出咗去 淋咗陣雨 個人好似精神啲

沖番個熱水涼
小心淋病

呀呀呀呀呀！！！！

一齊發洩

6點啦

我都未瞓到，個心好唔舒服

好撚眼瞓

拒絕淋病呀巴打沖涼

唔走都走咗咁遠嘅路，唔爭在繼續行埋落去啦
呢到嘅咁多位手足呢兩個月辛苦啦，大家唔好忘記你唔係一個人架，呢條路上面有二百萬人同你同行架！除此之外世界各地仲有可能幾十萬幾百萬甚至幾千萬嘅人企係我地呢邊，唔好氣餒！我地要一齊行到尾，你攰嘅我拖住你嘅手一齊行！冇人可以預計得到未來發生咩事，只有一直行落去先會見到將來係點
香港人加油
對唔住我1999咁

六月到而家 瞓唔安 食唔落 咩都冇心情做
臭閪林鄭還我青春

瞓唔到+1

成日都覺得隨時有狗會㩒門鐘
真係瞓唔著
一瞓就夢到自己比一大堆狗追

要凖備7點 淋下個人精神啲

同我哋傾下發洩，有咁多位巴絲係到
我而家舒服咗啲啦

講得好好加油呀

唉....日日對住屋企兩個腦裝屎廢老

真係好無癮

正念幫到你

估唔到係文明社會都體驗到呢啲嘢on99

六點到, 要返工
[香城online]鐵路副本全攻略

係囉可天又光

我都好掛住以前啲on9 post

不斷係度LOOK IG/FB/連登....
好驚有咩消息唔係第一時間見到

記住食個早餐先呀

瞓唔著

你點呀巴打擔心

6點喇
Btw黨鐵全部站開返哂喇

睡前1茶匙肉桂粉撈1湯匙蜜糖，攪勻後加暖水飲用，試過幾好。

廢老仲廢得幾多年之後個世界係我哋嘅

Thanks bro

Ok雞脾

一鳩樣
係之前去旅行果幾日先叫訓得好（一早book左）
係香港根本訓唔到

阻下大家，瞓唔到嘅手足入一入黎

見到呢個post我自己整理左啲自己以前瞓唔著會聽嘅vid
大家如果有需要就入去望下啦

好在佢地淨係對住部電視嘈

但眼見佢地毫無同理心，只顧搵食，實在嘔心

天光

去旅行都係瘋狂碌電話 屌
港豬都唔係話做就做

試下練yoga 呼吸/冥想呼吸

有用的

加油

訓唔著

正呀

我連真發夢 都夢見到幫啲手足唔好俾狗拉

連續三晚6.00訓揮手區
屌你今日仲要翻工啊

雖然我今日叫有行過出嚟，但都難保他朝我就會變成我自己口中嘅廢老

屌你罷工啦

好想不停睇住新聞

無事呀舒服好多啦
大家一齊加油

6點幾了

唉屌

瞓一陣又起身繼續

好，早抖巴打

隔住個mon比個擁抱你

一陣出百萬大道曬住太陽瞓啦

上司係藍絲 同事係藍絲 請假都要寫明原因屌翻埋呢個月唔做

又失眠

啱啦，呢啲濕鳩工咪撚做
巴打你值得更好

又通頂

加油巴打 一齊行

共勉之！

diu 冇訓過

我都係呀而家係咁推出面啲post